\documentclass[xcolor={dvipsnames}]{beamer}
\usetheme{CambridgeUS}
% \usetheme{Dresden}
% \usetheme{Hannover}


\definecolor{myblue}{RGB}{25,38,79}

\definecolor{darkerblue}{RGB}{0,0,37}

\definecolor{lightgreen}{RGB}{162,189,48}


\setbeamercolor*{structure}{bg=myblue!20,fg=myblue}

\setbeamercolor*{palette primary}{use=structure,fg=lightgreen,bg=structure.fg}
\setbeamercolor*{palette secondary}{use=structure,fg=lightgreen,bg=structure.fg!75}
\setbeamercolor*{palette tertiary}{use=structure,fg=lightgreen,bg=darkerblue}
\setbeamercolor*{palette quaternary}{fg=white,bg=black}

\setbeamercolor{section in toc}{fg=black,bg=white}
\setbeamercolor{alerted text}{use=structure,fg=structure.fg!50!black!80!black}

\setbeamercolor{titlelike}{parent=palette primary,fg=structure.fg!50!black}
\setbeamercolor{frametitle}{bg=myblue!85,fg=black}

\setbeamercolor*{titlelike}{parent=palette primary}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{comment}
\usepackage{multicol}
\usepackage{textpos}

\institute[Lukapo]{}
\title{DevOps Update}
\author[]{\includegraphics[scale=1.4]{../img/intro-logo.png}\\Martin Beránek \& Lukáš Bayer}
\lstset{language=C++,
        basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
        keywordstyle=\color{blue}\ttfamily,
        stringstyle=\color{red}\ttfamily,
        commentstyle=\color{green}\ttfamily,
        breaklines=true,
		float=h
}

\date{13. června 2018}

% \addtobeamertemplate{frametitle}{}{%
% \begin{textblock*}{100mm}(.85\textwidth,-0.8cm)
%	\includegraphics[height=1cm,width=2cm]{../img/intro-logo.png}
% \end{textblock*}
%}


\begin{document}
	\frame{\titlepage}
	\begin{frame}{Osnova}
		\tableofcontents
	\end{frame}
\section{Úvod}
	\begin{frame}{Úvod}
		\begin{itemize}
			\item Fency DevOps update
            \item Nikdo neví, co děláme, ale všichni ví, když neděláme
            \item Nikdo po nás nechce programovat, všichni se ptají, proč to nefunguje
		\end{itemize}
	\end{frame}
	\begin{frame}{Zajímavosti}
		\begin{itemize}
			\item Pracujeme na \texttt{AWS} certifikaci
            \item Měníme tým
            \item Chodíme na školení
		\end{itemize}
	\end{frame}
\section{Co je hotové a z čeho máme radost}
	\begin{frame}{Co je hotové a z čeho máme radost}
		\begin{itemize}
			\item Monitoring paměti
                \begin{itemize}
                    \item \url{https://gitlab.lukapo.cz/beranm/memnfo}
                \end{itemize}
            \item Optimalizace Graylogu
                \begin{itemize}
                    \item \url{https://graylog2.emservice.cz/}
                \end{itemize}
            \item Mioweb status page
                \begin{itemize}
                    \item \url{https://mioweb2.smartcluster.net/server-status.php}
                \end{itemize}
            \item Zmigrovaný zabbix
                \begin{itemize}
                    \item AWS,
                    \item Optimalizovaná databáze,
                    \item Poklizeno, \dots
                \end{itemize}
            \item Rundeck deploy refactorizace
                \begin{itemize}
                    \item \url{http://rundeck.fapi.cz:4440/user/login}
                \end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{frame}

\section{Co je hotové, ale není to nasazené}
	\begin{frame}{Co je hotové, ale není to nasazené}
		\begin{itemize}
			\item M/M/1 modelování zátěže
            \begin{itemize}
                \item \url{https://github.com/beranm14/mmone}
    		\end{itemize}
            \item CloudFlare + optimalizace důležitých WordPressů
            \begin{itemize}
                \item \url{https://dash.cloudflare.com/}
                \item \url{https://www.webpagetest.org/result/180523_JT_91fa698c3da66e0754a5d3731926a06e/}
    		\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{frame}


\section{Na čem pracujeme a co rozhodně potřebujete}
	\begin{frame}{Na čem pracujeme a co rozhodně potřebujete}
		\begin{itemize}
			\item \texttt{FreeIPA}
    		\begin{itemize}
                \item Chybí nám accounting a audity
    		\end{itemize}
            \item \texttt{AWS} auto-scaling
    		\begin{itemize}
                \item Deploy může být přes \texttt{user\_data}
                \item Data aplikace mohou být v \texttt{EFS}
    		\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{frame}

\section{Závěr}
	\begin{frame}{Shrnutí}
		\begin{itemize}
			\item Díky, že jste vydrželi do konce!
            \item Prostor pro věcné připomínky.
		\end{itemize}
	\end{frame}
\end{document}
